★游b News : 游蕙禎有意參加補選？

青年新政游蕙禎今日(26日)在社交網站提出，今次要填補的九西議席本來由她擁有，根據民主派優先讓被DQ(取消資格)議員重奪議席的協調原則，小麗理應讓路予青政的候選人出選。莫非之前講過對議會政治意興闌珊的游蕙禎，有意復出參加補選？

到時未破產或坐監先算啦...

好好玩呀！

Good news

今次佢選

隨時保證金都攞唔返

X2

good news is so existing

咁上次話訓係度都贏嗰條廢佬呢？

must vote her

贏到先算

還掂都破產

上次咪win左

閘都入唔到，點樣參選

入到都唔撚投條傻閪

一陣又整死佢

破多次產

睇下補選有咩名單

老閪都唔會投

選左先啦

每票HK$14

拿到錢, 駛鬼埋, 破佢猿國強老母！

上次投佢，佢win左喎！

WIN左「訓係度都贏」廢佬

我敢選, 我肯投, 還掂邊個入都冇咩作用, 起碼順眼少少

叫我投左膠張秀賢, 不如一刀隊死我算啦

HK$14 一票呀！

必投游蕙禎！

唔係投小麗老母咁ON 呀？

唔會入到閘

屌你垃圾媒體

老貓你住邊區

vm如果游b再露多d腳就會投佢

利申 無票

今次應該保證金都攞唔番

投張秀賢呢d扮本土左膠我情願投番真左膠

我今次投基哥

賤雞,死去做雞啦

5毛豬狗召喚中

兩個都唔投咁得唔得

基哥係過氣廢老

無謂浪費錢

單議席下唔會選到............

做雞都還可以既，
選議員，不了。